全世界 18區既手足聽住！只要敵軍一攻打中大 我地即刻全體反擊敵方陣地！

即刻反攻狗宿及狗竇！我地誓死保護學生！

你班綠色軍隊夠膽行入中大一步 即刻要你地同歸於盡 學你地咁講 後果自負！

大前提 希望各位有效利用巴士封印術 減少敵軍支援！

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇
中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

香港正式進入內戰

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

15.解放軍軍營

推

圍魏救趙

聽日每人帶把刀切生果！

[正視聽]黑狗係唔攻陷中大勢不罷休

石崗軍營老解換防暴裝

今晚馬場開花

推呀

其實路軌最驚唔係雞尾酒 水泥先係最大武器

如果咁都上唔到熱門 真係冇野好講

沙田入大學救中大！！！( 急！！)

今朝小成功唔好咁樂觀 下晝開始將會各區打餐死

[MTR貴重資產] 大陸列車值1.1億，核心零件一壞即停駛

［急！］五點鐘審中大禁制令極鬼！

屌你真係返工啲豬係咪唔知已經內戰咗

Push

中大手足sd黎
應該只有電單車入到而家
或行大埔舊路進入
⚠⚠⚠ 大學物資須求 ⚠⚠⚠
（2019-11-13 購物清單）
FA
Ø 冰袋⚠⚠⚠
Ø 毛巾⚠⚠⚠⚠
Ø 生理鹽水
Ø 紗布
Ø 無菌敷料
Ø 梳打水
Ø 消毒酒精大膠布
Ø 三角巾
Ø 安全扣針
Ø 醫療膠帶
Ø 繃帶
Ø 蒸餾水⚠⚠⚠⚠
Ø 油膏紗布
Ø johnsonbb shampoo body wash
Ø vaseline

護具
Ø 浮板
Ø 複合木板
Ø 豬嘴+filter⚠⚠⚠
Ø 頭盔⚠⚠⚠
Ø 泳鏡⚠⚠⚠

文具
Ø 索帶
Ø 保鮮紙
Ø 防水袋
Ø 剪刀

其他
Ø 頭燈⚠⚠⚠⚠
Ø 電筒⚠⚠⚠⚠
Ø 長遮
Ø 行山杖
Ø 滅火筒
Ø 滅火布
Ø 衣(保暖）⚠⚠⚠⚠
Ø 褲⚠⚠⚠
Ø 雨衣 ⚠⚠⚠
Ø 拖鞋
Ø 手套（防割/燒焊/勞工）
Ø 尿袋

魔法物資
Ø 玻璃樽⚠⚠⚠
Ø 面粉
Ø 糖
Ø 酒精
Ø 氣油⚠⚠⚠
Ø 白電油⚠⚠⚠
Ø 食用油
Ø 防風火機/長身火機
Ø 火柴
Ø ［膠管/樽蓋插鐵釘］通渠水
Ø 漒水
Ø 天拿水
補充⚠⚠⚠
其他：
尿袋（已充電）、充電線(Type C, Android, iPhone)

同意

1:00後要馬上18區集合 準備作戰反擊！

直升機出動 解放軍已經蓄勢待發 全世界刻不容緩！

好似昨晚咁，啲狗車要換新車

老解換防暴裝+內地生撒離+老解直升機盤旋

進攻至係最好既防守

見狗車就ko佢啦 唔好諗喇

快啲推上熱門 冇時間喇

快啦 幫手推上熱門 危在旦夕

推啊！

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

我地入唔到中大？

班狗睇住
只要班狗一入中大
十八區立即開花
一次比一次勁

Tui

我地全世界視死如歸

搞巴士好，千祈唔好搞d易燃物品貨車，會傷及無辜

push

仲有大角咀港灣豪庭側

預計午後局勢會轉趨緊張 大家做好心理準備

千萬不要用易燃液體
馬鞍山火魔法師上身呀

推一次

推兩次

自己手足自己救

乜撚都唔好就咪話係革命啦

推三次

好！

再推

從來與民為敵 係唔會有好結果 今日你港共 殺人機器 都係一樣 無一例外！

大力一推

感覺防暴早夜更大部份爭取時間休息緊，等你地企到今晚好累果陣全面配合內鬼全面進攻

直接搵林鄭啦

啱

點解要等? 一人一罐石油氣炸左佢算啦

大家幫拖中大之餘
城大都需要你地幫手
加油

千祈唔好燒狗叔

班賤畜唔會理林鄭死活 佢地最擔心佢地自己

推

暴大定全家？

緊係想喇 但冇野可以啟動到大家一齊行動 唯有講定觸發點

中大入到嗎？

有無辦法抽一隊隱密小隊
帶大量火魔法入黑突擊中大黑警
向狗群掉大量魔法之後閃

唔單單係暴大

係任何一間大學都要咁做

Tg有

push

不要燒狗屋

仲好，逼佢地一係談判，一係俾全世界睇住變成軍政府

林鄭之外，689何妖都好丫
唔洗綁佢地或者做任何犯法嘢
圍住佢地要求立即由中大撤退

唔好搞佢地屋企人啊 佢地會返屋企嫁

我唔明點解你哋仲要推嗰個所謂嘅起底list
地方名+已婚宿舍就當起咗????
無撚嘢呀嘛

Tg流傳就好撚耐一早唔推你哋依啲所謂list
你班友係鬼定係點？

Tg週圍已經傳緊依個

尋日葵涌無啦啦開戰 就係因為嗰邊手足想突襲依個list嘅狗屋
班狗驚撚到射撚咗20+tg入村

你哋就仲on99推依個所謂list

推！

各區開花 仲有無人唔知內戰緊

只要有黑警在中大外圍出現，十八區立即集結。

唔易攻 但係我覺得引到最多兵力既地方始終係中聯辦

聽講徳望有新cam千祈唔好打爆曬
好貴架

你地殺人地仔女！
我地都唔會放過佢地！

幫手正視聽

救中大方法，全面癱瘓

今日條街冇巴士 要封印其他車

推呢個

所以同學們唔好對內鬼有任何憐憫
一係佢死 一係同學被折磨死

推，大家唔好呀！

[img]

如果一攻中大 我地即刻武力升級 我都會走更前 每人行前多一步

今日狗仔女洗唔洗翻學？

支持攻打宿舍，你地攻打學生，我地打你全家。

香港人！內戰

火魔

各區開花 出嚟啊

呢個list咪又係搵仔到出現，尋日先擺過上黎

發覺post親嗰啲水蛇春咁長又廢到仆街嘅list 一撚定係p牌仔

絕對合理懷疑班狗想轉移視線

有入tg一定無可能無見過準確位置嗰個狗list
仲要推個廢list都唔知咩心態

Roger

以後唔該傳返依個list
麻煩哂手足

尋日葵狗屋太少人 爭啲全部送頭
希望今晚可以多返少少

Pish

呢啲時勢一邊打一邊又要睇哨兵 又要自推 邊fc到咁多 大家幫手fc啦

理下浸大啦 被攻陷左啦

直接封印正門

唔係個個入tg 就算上tg唔係個個睇到
Mon po狗一人一句已可洗走

連登個個碌 碌完forward 點同

尋日有小隊突襲葵狗屋 先搞到班狗發顛射tg入村
但真係唔多人推依個 所以尋晚人唔到爭啲送頭

一講完話圍狗宿
葵即刻重狗 你話邊個先係春袋

咁點解望完個春袋就算 copy n forward 都唔肯？

好

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
狗屋
狗宿舍

香港春袋一覽 申利：警告大家不要進入會造生嚴重後果同犯法

支持

攻番佢屋企 睇下佢番唔番屋企

麻煩手足幫幫手喺其他熱門post spin出去
唔該哂

一打中大即攻宿舍狗屋同黨鐵

你係唔係叫人唔好咁做呀

pishhhh

香城online

18區集合時間 = 曱甴進功中大時間

我相信好多手足都準備好打副本

啱呀
關於上面「警察宿舍」詳細版list
大家唔好搞呀 真係唔好
希望隔離街坊可以守望相助 留意下身邊嘅宿舍啫

Up

冚家炸田鼠
其實咩味？睇戲聽過好想試食

一定係狗宿! 要班賤種食毒氣

多謝你地

有冇車可以由屯門入中大 急急急

tui

冇錯

講咁多入狗屋搶槍先好嘛？ 反正都係比人射不如互射

我無野講

推! 班狗送走D大陸人，好似想送晒之後就強攻咁款

全部同我拆晒佢

頂

唔好搞狗宿同高官佢地對香港好重要真係唔好
到時香港無咖啦

有 預計今晚會燒死狗

手足 千祈唔好呀

膠袋水彈（魔法水）
佢地濕晒之後就....

為佢地送上「溫暖」（遞毛巾）

，

如果燒通到全棟樓，大量燒肉
我諗好多人會開心到訓唔著

咁都冇人推

冇人推

唔推就算 五毛玩晒

推！！

打緊poly

雖然話夜晚唔行動 但係大家都要作戰狀態

手足準備

全世界集結呀

各區手足 準備！！！
各區手足 準備！！！
各區手足 準備！！！
各區手足 準備！！！

防暴已經準備再次進攻二橋

立即推上熱門！

黎料

狗宿狗宿

想問下仲有冇人識得對準政權

將所有人力 ，資源放哂去警民衝突度

對爭取五大訴求有何幫助

P牌都要推，開戰啦

唔好再防守，行動升級，人越多越安全

10區警署要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍